真正喜歡一個人 到底係咩feel

到底係咩feel

你試下去真正中意一個人咪知

大既
如果個個人同你講：我第一次比左人
你會心痛